# Schema nos députés

https://github.com/regardscitoyens/nosdeputes.fr/blob/master/doc/data_model.md

# PB de port 
```
Unhandled exception. System.IO.IOException: Failed to bind to address http://0.0.0.0:80: address already in use.
```

Se corrige en supprimant la config du blablacte\Web\Properties\launchSettings.json concernant les URLs d'interface réseau d'écoute si on l'a déjà configuré dans le code : 

```fsharp
.UseUrls("http://*:80")
```